拿華斯算唔算一線龍

呢幾場歐聯上晒身

係

你就唔係一線 拿華斯一線左幾年啦

樣衰 不了

係西甲就係，打英超隨時廢過賓科土打，太矮

咪玩，西甲高班過英超咁多

痴線龍

一線
Neur de gea ter stegen 誇他
漢奸 oblak
二線
Buffon reina loris navas trapp emerson

今季開始唔穩定
不過癲起上黎可以好癲

算啦

= Casillas = VV

狗嚟
唔計

之前歐聯對祖記先派完膠 好難稱得上一線龍
有幾個龍我到而家都好憎 拿華斯巴禾同奧祖亞
全部都係靠世盃一兩球神救成名 本身唔勁又矮

樓主算唔算係一線前鋒

黑b完爆

巴禾唔算啦

尋晚皇post
失第兩球個時
班皇馬迷屌到佢仆街

Karius勁佢幾班波

等睇我利大炒賤種

見到上面二線個list就想笑
一線都分頭中尾啦下話 二線

班蝗狗仔c朗卻奧馬些路都屌架啦

神級
Karius
一線
Neur de gea ter stegen 誇他
漢奸 oblak
二線
Buffon reina loris navas trapp emerson